【千祈唔好】高空擲物會掟死人，切勿以身試法！

唔好，千祈唔好。

千祈唔好

都掟左好多人落樓啦